3hk 8月完約

依家用緊3台 每個月得5GB數據(用完就冇)$236/month
終於就快解脫
有冇啲抵啲嘅plan推薦下 要真無限
利申:今年yr4就grad 不過學生證9月先到期
有冇得用大學生plan?
Thanks

Ching你不做續約喎，我依家已經係3台

mix2s幾錢月費？